(已將深藍老母變黃）元朗暴動一撚定要追究到底，發大黎做！！

岩岩元朗件事真係令人好撚嬲！
我不停將d網上片同現場情況比呀媽睇
我同時開住tvb做對比，對比tvb根本冇播相關嘅野
前tvb個記者比人打到爆哂血
比人衝入西鐵入面打
咁撚恐怖都冇播過
已經過左兩個鐘，我WhatsApp fb都睇左十幾條片
Tvb仲係不停播緊上環d野
一，條，片，都，冇，報，過！！！！
仲要睇到片，根本d警察係閂閘唔撚理！
真係國定殺戮日真人版！！
我呀媽睇到都好驚訝點解真係冇
佢開始質疑tvb嘅時候
即刻解釋tvb根本唔全面，正宗政府把口
成功令佢質疑tvb及警隊！！

所以！！！我地務必要做三件事

一。追究今次黑警表現

點撚解警局可以咁樣都落閘閂門！？
點撚解黑警明明係西鐵站可以轉身走人！？
點撚解黑警可以打999咁耐都唔見左人！？
大家集中係呢個po 貼黑警呢類嘅相關影片，證據，等之後文宣做野宣佈黑警正式失效
如此大型嘅黑社會行為都冇理
同時用黎造證據集中地，追究警方責任！！

二。扺制cctvb 維穩新聞

咁撚多片都可以冇係tvb睇到！！
真係好似平行世界咁
立即宣揚tvb只播示威者新聞
冇播元朗被打嘅人
完全有自我篩選
報導不完整！！
最好即刻宣揚埋now 立場新聞等等
幫佢地接收完整訊息

三。比對所有元朗白衫人同藍絲關係

我嚴重懷疑元朗呢班人同720撐警個班
甚至其他廢老藍絲好有關係
如果成功crosscheck 到係同班人
即刻可以嚴重破壞藍絲形象！！
Crosscheck 成功記得貼係到！！

今次我知全香港人一定係前所未有咁更加嬲
但一定要趁呢個機會，大力做文宣打輿論戰！！
再追究埋警方同cctvb!!!
兄弟爬山！睇緊嘅巴絲幫手即刻做野！！！

推！！

睇下幾撚恐怖！！tvb依然冇報！！

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

打到入車！！
Cctvb又冇報又冇播！！

一定要追究何妖煽惑暴動 咬實佢唔放 要佢身敗名裂

推到警黑tvb 一齊仆街！！

暴動?
似恐襲多D喎

各位巴絲，我點up片，我有大量相關片唔識up！一定要share出黎大家一齊睇警黑同cctvb有幾仆街！！

岩！我太心急冇諗到，巴打你個用字更好！

推！

UP上YOUTUBE 開新AC

屌我太心急，topic應該講做元朗恐襲同三大清算行動！巴打一齊幫我推

我老母平時叫我唔好衝 岩岩都叫要搵人入去隊班牛屎佬 事因老母有朋友係元朗站受害

ＰＵＳＨ

推！！！

最尾一圖成功crosscheck!!!
何妖身為律師同黑社會握手示好

push

推

你說好
我老母睇蘋果都改變唔撚到呀仆街

你就好

搞youtube 要d時間，我直接po fb link!

唔緊要呀！我都冇預計有咁嘅契機
只要有機會時好好把握
香港人！加油！

發大黎講

如果市民睇tvb唔知元朗發生咩事
傻下傻下走去元朗點算？

From fb!!! 屌你老母黑警

岩！！
所以要扺制tvb 睇now!!!
有力嘅原因

做得好
老母已由淺黃變深黃
佢依家仲鬧緊

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

係元朗人唔該入嚟幫手推！

老母同意我刪埋tvb台

恭喜巴打！！
一齊繼續努力

光復香港 時代革命

你老母林奠仲未出黎講野！
縮到入老母個閪啦呢隻龜！！

無法無天！

追撚住黎打！

唔該癱瘓左地鐵之外用自己方法宣傳元朗血案

同樓主一樣 屋企人已經因為呢件事變咗做黃 重點係
其中一個家族成員係警察，但呢件事之後佢都話接受唔到了

34:30

係尋日撐警嗰班，請廣傳

啱，但都要睇返上環啲狗開槍事件

冷氣軍師 同老母一齊睇電視

今晚係幾件事黎 唔好俾人搞亂

1. 黑警上環開左36槍！

2. 元朗狗黑包庇
（999救援熱線被CUT線、接CALL後逾半小時未到達現場、防暴無視鄉黑手持木棍/鐵通/golf棍等...）

3. 狗黑圍毆市民

對準政權 光復香港 時代革命

痴撚線你睇下個白衫個樣幾撚串！
完全唔理港台記者仲串佢又遊花園！
聽埋你仲嬲！！

有片出片，有相出相
官警鄉黑勾結，誓公諸於世！！！

美國New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Boston Globe

The Washington Post

Los Angeles Times

英國The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

英國BBC (唔洗理post code)
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk
英文
中文

英國The Sun

台灣大紀元

澳洲
The Sydney Morning Herald

Thanks Wing Sui & Win Ho & Phoebe Chow
追究到底！！！

我屌你老母，我岩岩先上環翻黎，先唔洗比相比msg你睇？仆街仔出心出力翻到屋企咁撚嬲打一大篇文仲要比你條仆街話

你同我出黎！！屌你就係你呢d撚樣搞到人冇心再出黎

何妖同白衫人握手！！

Cctvb後尾咪拎人地d片播

大部分記者都去哂上環

今晚最暴力個到反而俾人忽視

散哂水打完人 先黎

推撚晒上去！

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

打撚到入車！
林卓廷fb有條30十幾分鐘片！
睇哂成過個程
仲要d大頭！！
我盡cap

片

你班人一定要全殲

push 一般人都對黑社會極度反感，正常點都要播出街提醒d人要小心

TVB 冇的話證明佢地有問題

咪就係！！
咁多片淨係扲最小兒科個d！
可恥！！

岩呀！好撚有問題！
又一理由罷睇cctvb

lm

多謝巴打！
其實唔只，上環仲有預備出動水炮同差d警車輾過人！！
完面對焦一齊文宣

屌全面，嬲撚到成日打錯字

我都短暫咁將我老母由深藍變黃。
佢話如果係我在場比班陷家剷打，佢會落場打番班仆街。
我一話個黑社會大佬係元朗站外面暴斃，佢就話抵撚死！報應到啦！

勇敢後生仔保護車廂人仲要比人打！

Link

Sorry 又錯！呢個先岩

係喎屌，係恐襲

加油

=====================================
「文宣」聽日主題集火黑警連開三十多槍轟爆示威者頭，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

立場成粒鐘直播！！
一定有好多證據！！
立場真係好好
永遠再前線又詳盡
希望大家支持立場新聞！

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬

一小時未現身！
黑警正仆街！！！

推，上環都要理

Link

CCTVB包庇黑社會

警車輾過人個單
條友唔係飲醉左行左出去咩

佢地咁諗架😓😓

岩！要文宣上環抗爭者嘅宣言同追究黑警惡行！！！

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

全香港都係我屋企等我黎保護

Push

屌 我深藍老母仲訓緊 朝早㩒我老豆唔俾佢出去維園 夜晚睇到元朗單野當無事發生

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

請注意，元朗事件已洗板，無人睇到中環現場啦，請集中討論

上環，元朗，咩撚都要廣傳

有手足話佢老母睇完呢段變黃
大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

連東方都放係頭版
你老味tvb真係好撚on9

上環呢樣都好撚嚴重！！
一定要調查到底！！
設立獨立調查委員會！追究警方過份武力

光復香港時代革命香港建國

中環同元朗
一樣重要！

就咁放人 痴撚線 黑警死揀晒？反黑呢？

全民頭盔月

TVB 前記者都唔報

屌你個仆街cctvb 夠膽死先報有人同警察對峙，鬧佢地點解咁遲，之後警察離開，白衫又翻黎